邊位巴打喺立法會入面噴咗「香港獨立」咁堅？

好勁！

係廣大香港自由意志匯聚 墨水自動變成文字
唔係人噴 唔洗搵佢出來啦

you are correct!

自推

挑戰“一國兩制”底線？ 一國兩制之前唔係話係歷史文件咩？

香港最美的風景是被攻義士佔的立法會

連登呢度愛國愛港架
要搵人去香討bk啦
呢度冇人去過金鐘呀